坐時光機嘅董伯伯：如果你哋唔擁抱呢個新嘅時代 時代會放棄你們

董伯伯 2003 年講嘅！唔知係咪想講比宜家啲高官聽呢
時代革命呀！！！

來源：

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選